[激撚燃系]鑽石王牌II 80

期待number ball全部完成

其實想問下點解第二部一開波 藥師有得入春甲

無記錯藥師係拎到明治神宮大会個名額先入到

BiliBili買咗鑽石王牌版權

應該係播放權先啱

有新一季？ 定可以睇返之前個啲

春甲好似係選拔賽有表現唔一定係冠軍都可以出戰
好似係

之前

咁即係降谷又要出山

81 降谷好似傷左

唔覺有

我覺得降谷如果改善唔到心理
疊埋心水轉做救援投手/守護神好過
已經唔係第一次限制佢球路反而投得好過跟配球嚟投
前段出澤村用球種戲弄打者
第七局左右出側投前輩(唔記得佢姓咩 )用盡啲邊邊角角
第八九局出降谷齋用外角球+球速壓制對手
尤其係前面兩個投手球速都唔高先會令豪速球更有威力
而且唔比佢做王牌唔使等佢on99比壓力自己

82真係傷左
做定救援投手都得嚕

我覺得依家開始係排緊澤村成皇之路

春季賽個陣澤村已經好撚勁
而家練埋NUMBER加埋球速真係無死角咁濟

又傷
澤村

未話傷既,只係警告再9掟就堅傷

所以做乜鬼王牌,做中繼,終結投手算啦

澤村投速都就黎140 啦 實力已經等於成宮 穩定到落黎已經係鑽石王牌

成宮有150呀?

成宮2年個陣140 左右

btw 有無81 82 link?